[恕我直言] 929要和理非 10.1 要多區

作為東道主，929 係香港發起嘅全球anti chinazi嘅遊行，我覺得果次要盡力和理非，如果因為香港發生衝突，全世界嘅新聞會由全球大遊行轉移咗去香港衝突入面。我相信全世界都係唔希香港東道主嘅暴力衝突會引起媒體out fo，所以我希望大家忍忍手，聽日盡力和理非

10.1一方面，我知道大家都好希望可以出現港島大遊行，但我覺得冇不反嘅又去港島嘅時侯，根本冇機構會同我地出一個權威性數字俾到傳媒，所以即使有七百萬人去都好，都係響媒體上製造唔到足夠聲音。同時all in 港島又會有撤退問題

綜合遊行撚嘅喜好，我覺得可以將多區集會革新成多區遊行同集會，好似A區人會B區先集會，之後遊行返去A區繼續集會，咁嘅好處係基於發爛渣唔可能同時攻擊多區之外，包抄一區又要提防區外又有遊行隊伍殺入嚟，做成要兩頭蛇佈防。同時多區遊行(或者叫出殯)加集會都係新鮮事，可以某程度上吸引到媒體嘅眼球。甚至開心嘅，可以開個多區環港大送殯，由自己區開始出殯，行經所有集會地區之後返返自己區解散，一嚟可以行行下唔對路就成班去到某個check point 解散又得，又或者行返轉到又得。總好過好開始千篇一律嘅挑機撤退模式

推

[緊急呼籲］行動post 全部人幫我推

點會分散哂架

仲有唔好話邊日要和理非
咪做大台無人事必要聽你講

因為一百萬人出嚟又唔會有機構同你報數，打又係頭果幾排打，分散咗可以打互補戰，尤其係好似我講咁，遊行返去自己區而自己區又有人出嚟，班發爛渣唔可以玩逐個包抄擊破

一係你可以官方出到遊行數字，如果唔係俾你五百萬人出嚟都係揾鬼報

啱嫁，唔啱咪講到啱，我只係講出一D好似冇咩人留意嘅觀點要大家關注下。如果point有嘅，我唔信全能嘅連登仔會答我唔到一個唔會out fo到全球大遊行又可以響香港搞勇武遊行嘅方法

說好的敵人反對我擁護？
政府就係怕抗爭集中喺港島佢地處理唔到
所以先出反對通知書

咁人地贊成嘅我地都冇反對嘅

佢反對都可以擔心個數字觀感會俾支那一個差嘅印象先出反對通知嘅，唔一定怕咗一班打兩打就要撤退嘅示威者嘅

我都係覺得除非百萬人all in ，如果唔係打爆撤退模式一定會一直loop，其實你應該都feel到，班發爛渣係有曬攻略點打殘港島示威，甚至佢地某程度都知和理非越多，前線撤退時間更長，打倒前線嘅機會會更大。我唔介意同大家一直用舊模式抗爭落去，我只係希望響抗爭嘅轉捩點上提出更多元嘅建議，為逆權運動注入新動力

我明分區可能係出於安全考量
覺得香港人都係冇可能放手一搏就不如退而求其次
咁點解分區仲要堅持有金鐘灣仔依啲非住宅區？
集中火力去金鐘嘅時候都已經險象環生
分區之後單憑藍多過黃嘅港島本土戰力仲去金鐘唔係送死係咩？

點解唔可以首先全部人去哂港島
盡量搞掂哂所有目標先分去其餘四區？

港島都好多黃嫁，你要嘅一直都係勇武

當真係入曬港島，港島一出事非港島人點走，你有冇計先

1.港島係傳統建制票倉
而且港島只佔香港人口嘅大約20%
點解你可以講到咁放心俾佢地去面對一定重兵嘅金鐘？
住港島嘅個個都係勇武之餘功夫勁過葉問？

2.金鐘灣仔一帶唔係住宅區 而且港島嘅縱深極淺
要be water返上屋企之類根本係冇可能
如果參加十一港島集會嘅人太少
啲狗由狗總對出以及中聯辦開始推
圍捕所有手足可以話係易如反掌

係咪我文盲過頭，先主港島又係你叫，但又怪我點解去港島，到底你想講咩

銅鑼灣重狗，商場又收哂 ，都唔會開返
係時候轉場喇!!
定係索性要封哂守哂成個香港佢？

9.30 三罷
養精蓄銳 做好準備迎接 10.1 大賀禮啊

國慶盛事前夕緊張到請個假好合理丫
廣傳喇喂

姐係今日唔行anti chinazi

Sorry 我意思係
一係就全部人去哂港島
如果要分區就唔好包括港島

不過本人高將D，會吹大雞多區加和你suck去減輕港島壓力